懷疑啊哥成日聞我d bra 同底褲

最近啊哥收衫晾衫都會好積極咁做
開頭以為佢想問啊媽拎錢
點知琴晚我見到我d bra 同底褲好似黃左
咁我有用護墊
冇理由無啦啦黃左架係咪先
我應唔應該同啊媽講啊哥要睇下醫生咁

你真係要睇醫生 男人老狗戴bra

要扮女人係網上黎搵存在感 樓主好可憐

扮女人就好心你換第個AC啦

肥仔波都要好好保養對波嘛

你拎番啊媽d bra 同底褲嚟著。
黃咗既俾呀媽著

你幻想完未

精神分裂得好嚴重下

死撚開啦 智障

你搞咩黎

Ok

睇咗醫生啦
有男乳証

又男朋友又女朋友
樓主雙性人？

我鍾意食南乳炆豬肉

你係咪精神有問題

sor lor